打不還手？咪撚再on99!

屌你老母 其實係咁多鏡頭下影住條肥撚打第一拳
在場既男士係應該幫手禁撚底條肥撚等POPO
以唔撚係繼撚續和理非繼續錄 on撚79
比人打仲走過去比佢繼續打 呢d唔撚係叫和理非
係 弱撚智
打撚左你第一拳 你生命受到威脅你有權利自衛還手
咪撚再以為咁樣係和理非行為！呢d叫 弱撚智

Push 撚到你地班仲以為佢做得好既和理非覺醒！

今次都唔敢有一個行出黎幫手
星期六上水你班所謂和理非死得仲快
Push 撚到你地班仲以為佢做得好既和理非覺醒！

咪係仲唔還拖等幾時
咁和平想攞諾貝爾和平獎

去到上水 藥房班黑底阻佢地搵食 隨時比人打撚到仆街
到時仲on99企係到比人打？以武制暴啊你老母！

仲起到講法律
啲啲就係香港教育嘅產物 大家一定要守法 俾人打都唔好還拖 由佢打 你只可以報警 打死你係佢唔啱你冇錯

咁大個人 而家唔係叫佢打返條撚樣
係叫佢至少識得保護自己 唔撚係沙包！

仲要冇掩住個頭 見到都傷

最撚可憐既係其他人無一個敢行前第一步幫手
淨撚係以為鏡頭保護到你？洗唔洗咁撚多鏡頭啊仲！360度啦已經 試下搵個出去幫手禁撚住條撚樣
你估條撚樣唔撚驚啊！

［文宣］有D係時候要講清楚啦

人有多過佢 你喝止佢唔聽已經可以𡁻佢啦
唔係諗住影完佢擺上網起底就覺得自己盡咗責任啊

推

今日咁多人都唔敢以武制暴一條肥閪！
星期六你地班和理非點應付成個上水藥房啊！
最唔撚明就係屌你老母 起個廢老底有乜撚野用
家訪？你話仲後生就網絡欺凌佢姐
條廢老識撚玩網絡咩

今日咁多人都唔敢以武制暴一條肥閪！
星期六你地班和理非點應付成個上水藥房啊！
岩先個班人咪撚再講一齊行！屌你老母！
比人打到企都企唔穩 你地撚樣無一個扶撚住！

屌咪係 唔撚係以為起完底搞鳩佢就吞到啖氣嘛
之後肯撚定大把人郁手都唔驚 因為知你班友做唔到啲乜

個撚個渣住部機以為搞撚到條肥閪
轉頭又咪放撚走佢 都已經慣撚左咖啦
正常人唔好理佢藍絲又好黃絲又好
見到咁既情況 正常都出去制止啦下話
而家同大陸車撚死人唔理條屍有撚分別！

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

屌你老母唔還手都抽水扮死等POPO 啦
係要on99食多幾拳做乜撚野！

影完相俾你起到底又點 交俾差佬放人？人地又唔驚你 又砌贏你 彩又攞晒 你就重傷有冇後遺症都未知 然後成班圍內讚你做得好啊冇用暴力 冇整臭個朵 咁樣係咪可以攞嚟打飛機？

唱聖詩唱到傻撚左 比人打左左邊面 比埋右邊面人打？
而家唔撚係叫你暴力 但至少咪撚成個87咁繼續向前比人打囉
可能佢無乜經驗 但至少都扮死等POPO捱少2拳啊
好話唔好聽 轉頭有咩事 無仇報咖啦

唔該各位手足
最基本夾落地
鎖住佢等popo
有圖片段有證有據怕乜撚重一？

7-8部錄撚樣夠哂360 都無人肯放底一部幫手
條現場既人 成十個人都驚一個肥閪點撚樣搞啊！